共產黨興以民制民丫，唔好俾佢分散到注意力

對付班牛屎佬，第時收返佢丁權仲慘過輪佢老婆大米

而家要集中返喺政府度

而家係比人打呀！係咪要唱歌感化黑社會？

not really
黑社會打人要極速處理
如果唔係728又俾人打

政府用黑社會治你，你唔集中力量對付黑社會🤔

咁你想集中係邊啊，唔通集中係鄭司長個波啊

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

你真識食

痴線

呢啖氣咁都吞得不如接受埋送中啦

一定要處理，呢單野唔係一時三刻解決，元朗班黑社會唔解決左先，只會變本加厲

唔係唱歌，係要跪佢地唔好打